同大家介紹超級黑店 Hot Sell Point

最黑之一
專賣水貨機
仲要扮行機賣比你
唔好貪平去買
大家睇路

商戶類型實體店舖營業時間地址:
旺角彌敦道 691A 號永如大廈 1 樓 A
星期一 ~ 五 : 12:30pm ~ 8:00pm
星期六 : 12:30pm ~ 6:30pm
紅日 2:30pm ~ 6:30pm
查詢電話92559504
微信hotsellpoint
查詢電郵saviork2now@yahoo.com.hk
網址
營業地點旺角彌敦道691A號永如大廈1樓A室 (旺角地鐵 A1 出口 ( 大新銀行側 ))